# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Open Boat Projects
# This file is distributed under the same license as the Yachta PCB SOP
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Yachta PCB SOP\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-10 12:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../procedure/programming.rst:2 d3d6e249a24c4ae8838c3912d970d3ea
#, fuzzy
msgid "Programming (Flashing)"
msgstr "编程（闪烁）"

#: ../../procedure/programming.rst:4 90019d61900d48a889d796b1d36fdf05
#, fuzzy
msgid "Connect USB programmer bracket"
msgstr "连接USB编程器支架"

#: ../../procedure/programming.rst:5 d14a6a24e2284db4a71e60385eeffd12
#, fuzzy
msgid "UART communication"
msgstr "UART通信"

#: ../../procedure/programming.rst:6 ec8818eb51114c90bd34abd5a4efd133
#, fuzzy
msgid "Verify firmware package (version V1.20, checksum, release status)"
msgstr "验证固件包（版本 V1.20、校验和、发布状态）"

#: ../../procedure/programming.rst:7 85d5a87af7e44755a7e9b064529b8fe0
#, fuzzy
msgid "Programming sequence:"
msgstr "编程顺序："

#: ../../procedure/programming.rst:8 1434f114886c42a79c37ac9ad2ec5f43
#, fuzzy
msgid "Web flashtool"
msgstr "Web flashtool"

#: ../../procedure/programming.rst:9 ca33bf9856ac4dacb85cc62c1a403e6d
#, fuzzy
msgid "USB-Connection"
msgstr "USB连接"

#: ../../procedure/programming.rst:10 b8236da5fd264f32ad78137356a607b6
#, fuzzy
msgid ""
"Erase → Program → Verify → Set option bytes/fuses → load defaults (Complete "
"automatic sequence)"
msgstr "擦除 → 编程 → 验证 → 设置选项字节/保险丝 → 加载默认值（完成自动序列）"

#: ../../procedure/programming.rst:11 bcf994497b734a11b9a497f6ab867485
#, fuzzy
msgid "Save log with SN, FW version, timestamp (Form E1, CSV export)"
msgstr "保存带有 SN、FW 版本、时间戳的日志（表格 E1、CSV 导出）"

#: ../../procedure/programming.rst:12 bac7e2020493451cb4cd570b19098a6c
#, fuzzy
msgid "On failure:"
msgstr "失败时："

#: ../../procedure/programming.rst:13 0aae756286be414a81fc7058dc6ae088
#, fuzzy
msgid "Three retry permitted"
msgstr "允许重试三次"

#: ../../procedure/programming.rst:14 5f47b8a30aaa4455a4b0c9d14c69b4de
#, fuzzy
msgid "Otherwise NCR and analysis"
msgstr "否则 NCR 和分析"

#: ../../procedure/programming.rst:17 f6a4de68c09f471c917231a3eb3da498
#, fuzzy
msgid "Web Flashtool"
msgstr "Web Flash工具"

#: ../../procedure/programming.rst:19 f94468bf626143f6bbf459e6552eab34
#, fuzzy
msgid ""
"The `Web Flash Tool`_ allows you to transfer the firmware for the Yachta PCB"
" to the device using a web browser via a USB connection. To do this, connect"
" the to the programming adapter and a PC or laptop via the USB-C port and "
"launch the Chrome or Edge web browser. The USB-C cable can only be used to "
"transfer the firmware. Operating the device via USB is not possible."
msgstr ""
"`Web Flash 工具`_ 允许您通过 USB 连接使用 Web 浏览器将 Yachta PCB 的固件传输到设备。为此，请通过 USB-C "
"端口将编程适配器连接到 PC 或笔记本电脑，然后启动 Chrome 或 Edge Web 浏览器。USB-C 线缆只能用于传输固件。无法通过 USB "
"操作设备。"

#: ../../procedure/programming.rst:24 e07bb875b57746e19557cea20dba5663
#, fuzzy
msgid ""
"Web browsers other than **Chrome** or **Edge** are not currently supported "
"because the functionality for accessing a serial port is not implemented in "
"other web browsers."
msgstr "目前不支持除 **Chrome** 或 **Edge** 之外的 Web 浏览器，因为其他 Web 浏览器未实现访问串行端口的功能。"

#: ../../procedure/programming.rst:27 4b851deb4e8745c5a1e20a110f7c8dd1
#, fuzzy
msgid ""
"Please note that the web flash tool can only be used with an Yachta PCB "
"V2.1. If you use other hardware, you must use a customized firmware version "
"for the hardware."
msgstr "请注意，Web Flash 工具仅适用于 Yachta PCB V2.1 版本。如果您使用其他硬件，则必须使用针对该硬件定制的固件版本。"

#: ../../procedure/programming.rst:30 85ec9f7e2528467fabe54792d3825dcf
#, fuzzy
msgid "Euipment"
msgstr "设备"

#: ../../procedure/programming.rst:32 c0ba25e12f3248c8876f5d73551285e0
#, fuzzy
msgid "Yachta PCB V2.1"
msgstr "Yachta PCB V2.1"

#: ../../procedure/programming.rst:33 d7a783bb53da49cda4f60a01fabda377
#, fuzzy
msgid "Power supplay 12V"
msgstr "电源12V"

#: ../../procedure/programming.rst:34 becaf90e09f8412d859a3b320b4b5b24
#, fuzzy
msgid "Provided by Open Boat Projects"
msgstr "由 Open Boat Projects 提供"

#: ../../procedure/programming.rst:35 37e20fcabe3a4c27994f2f8d6ca480f0
#, fuzzy
msgid "USB cable"
msgstr "USB 电缆"

#: ../../procedure/programming.rst:36 4825d85765444df9b6e68dcfd3737755
#, fuzzy
msgid "Programming adapter"
msgstr "编程适配器"

#: ../../procedure/programming.rst:37 28935270b55e44cc8114ef139b4e308b
#, fuzzy
msgid "WiFi router"
msgstr "WiFi路由器"

#: ../../procedure/programming.rst:38 7eef095d084e4079ae4be4eecd5b2002
#, fuzzy
msgid "PC mit Chrome browser (Win / Linux / Mac)"
msgstr "带有 Chrome 浏览器的 PC（Win / Linux / Mac）"

#: ../../procedure/programming.rst:39 1e4403c9545e48f1a97ae035835d87a8
#, fuzzy
msgid "Actual Chrome web browser on PC"
msgstr "PC 上的实际 Chrome 网络浏览器"

#: ../../procedure/programming.rst:43 ccf83c5455274552b5c45f323ca5eaf1
#, fuzzy
msgid "Test conditions"
msgstr "测试条件"

#: ../../procedure/programming.rst:45 e51109bd7e354cb497315389dddffb7c
#, fuzzy
msgid "Successfully completed basic test with PCB in test circuit"
msgstr "成功完成测试电路中 PCB 的基本测试"

#: ../../procedure/programming.rst:46 4ba77c36a8904d5bb67bc28e90b953ab
#, fuzzy
msgid "WiFi-Router connected with a Ethernet cable to PC"
msgstr "WiFi路由器通过以太网线连接到PC"

#: ../../procedure/programming.rst:47 f2f865182752459b8034a757984eac32
#, fuzzy
msgid "WiFi 2.4 GHz"
msgstr "无线网络 2.4 GHz"

#: ../../procedure/programming.rst:48 bf6f527e608049e8a1b8984d6c19a324
#, fuzzy
msgid "Setup SSID: MyBoat"
msgstr "设置 SSID：MyBoat"

#: ../../procedure/programming.rst:49 16175d7c5a69420fa8ab038dd0939713
#, fuzzy
msgid "Setup WiFi assword: S6587rr94P"
msgstr "设置 WiFi 密码：S6587rr94P"

#: ../../procedure/programming.rst:50 9eaf211341184df89966222c276692a8
#, fuzzy
msgid "WiFi Network IP: 192.168.20.X"
msgstr "WiFi网络IP：192.168.20.X"

#: ../../procedure/programming.rst:51 87f402438cfc4fe8a5cf4d6c0af46f19
#, fuzzy
msgid "Router IP: 192.168.20.1"
msgstr "路由器IP：192.168.20.1"

#: ../../procedure/programming.rst:52 436f487481ac4be1905acb136aff95ec
#, fuzzy
msgid "User: admin"
msgstr "用户：admin"

#: ../../procedure/programming.rst:53 cb3bffff95c340dc923d88826ed3ed43
#, fuzzy
msgid "Pass: admin123468#!"
msgstr "密码：admin123468#！"

#: ../../procedure/programming.rst:54 b118c9eb2b464704867df634c390c639
#, fuzzy
msgid "PC connected to any LAN ports"
msgstr "连接到任意 LAN 端口的 PC"

#: ../../procedure/programming.rst:55 de72da0ab72d49d6913b4fb237b363e0
#, fuzzy
msgid "Internet connectet to WAN port"
msgstr "互联网连接到 WAN 端口"

#: ../../procedure/programming.rst:56 67f47022905c45c8af120ac840c9f246
#, fuzzy
msgid "WAN port has automatic DHCP"
msgstr "WAN 端口具有自动 DHCP"

#: ../../procedure/programming.rst:57 ea1f738c89a5461aa96acb74dae594ec
#, fuzzy
msgid "Same elektrical conditions as before"
msgstr "电气条件与以前相同"

#: ../../procedure/programming.rst:58 3a857af077f14681b5b119ee1d5db1a6
#, fuzzy
msgid "Set power source 12V"
msgstr "设置电源12V"

#: ../../procedure/programming.rst:61 394ce267a6e04213bfde33d793e8ab53
#, fuzzy
msgid "Flash procedure"
msgstr "Flash 程序"

#: ../../procedure/programming.rst:63 27ac7ad4c2b34dbf85aa26239d9da9ee
#, fuzzy
msgid "**1. Power source off**"
msgstr "**1. 电源关闭**"

#: ../../procedure/programming.rst:65 57503bf7932f41b8bf9ed62e00605504
#, fuzzy
msgid "**2. Insert Yachta PCB in progamming adapter**"
msgstr "**2. 将 Yachta PCB 插入编程适配器**"

#: ../../procedure/programming.rst:67 7654e15495214609b02353ba29474413
#, fuzzy
msgid ""
"**3. Hold down the flash button on the programming adapter and power on with"
" the white button**"
msgstr "**3. 按住编程适配器上的闪存按钮，然后使用白色按钮打开电源**"

#: ../../procedure/programming.rst:68 4cc5c899de174d63a7b08b3c58edd9d4
#, fuzzy
msgid "I approx. 18 mA"
msgstr "我约18毫安"

#: ../../procedure/programming.rst 1ab97b06182f4398bef12387370534e4
#: 45fe66a155994f55b0d52224fdd37a99
#, fuzzy
msgid "scale"
msgstr "规模"

#: ../../procedure/programming.rst:71 2e434152ef764c2fb2927932dca7ec6a
#, fuzzy
msgid "30%"
msgstr "30%"

#: ../../procedure/programming.rst:73 b4a2647a515a450abf9b747fbcb062a9
#, fuzzy
msgid "Fig.: Test adapter"
msgstr "图：测试适配器"

#: ../../procedure/programming.rst:75 c09bdc9d17fa4bf38aee4bc203af9836
#, fuzzy
msgid "**4. Start Flashtool**"
msgstr "**4. 启动 Flashtool**"

#: ../../procedure/programming.rst:77 7ec459d8fe8a4ec59033f85a335afa1f
#, fuzzy
msgid "Next, go to the `Web Flash Tool`_ website."
msgstr "接下来，转到 `Web Flash 工具`_ 网站。"

#: ../../procedure/programming.rst:82 4fbb04fbb5954a458dff91d660f396f7
#, fuzzy
msgid "Fig.: Home Web Flashtool"
msgstr "图：主页 Web Flashtool"

#: ../../procedure/programming.rst:84 f8577dabc15242ce8f754d192111b2d4
#, fuzzy
msgid ""
"Then press **Connect** and select the appropriate serial port. Depending on "
"the operating system you're using, the ports are labeled differently."
msgstr "然后按“连接”并选择相应的串行端口。根据您使用的操作系统，端口的标签会有所不同。"

#: ../../procedure/programming.rst:86 7e518bd743564387a814d3217002de81
#, fuzzy
msgid "**Windows:** USB JTAG/serial debug unit COMx"
msgstr "**Windows：** USB JTAG/串行调试单元 COMx"

#: ../../procedure/programming.rst:87 ff14c054826844f3a6b5db55ca63c617
#, fuzzy
msgid "**Linux:** /dev/ttyACMx"
msgstr "**Linux：** /dev/ttyACMx"

#: ../../procedure/programming.rst:92 09a6ec50b6234693b8b704f01c1f9b0f
#, fuzzy
msgid "Fig.: Selecting the interface"
msgstr "图：选择接口"

#: ../../procedure/programming.rst:95 01d5904c38fe4a168cfba519ad63b7b2
#, fuzzy
msgid ""
"Please note that other serial ports may still be in use in the system. "
"Select the port that appears after connecting the Yachta PCB to the USB "
"port. Do not use existing ports; they are already in use for another device."
" If the Wondows 11 operating system does not recognize the programming "
"adapter, you must download the driver for the FTDI232 from the "
"`manufacturer's website`_. The driver is already installed on Linux "
"operating systems."
msgstr ""
"请注意，系统中可能仍在使用其他串行端口。请选择将 Yachta PCB 连接到 USB "
"端口后出现的端口。请勿使用现有端口；这些端口已被其他设备占用。如果 Wondows 11 操作系统无法识别编程适配器，则必须从 `制造商网站`_ 下载 "
"FTDI232 的驱动程序。该驱动程序已安装在 Linux 操作系统上。"

#: ../../procedure/programming.rst:99 6548e23cdfcd47f0862679021d27aff7
#, fuzzy
msgid "**5. Transmit Firmware**"
msgstr "**5. 传输固件**"

#: ../../procedure/programming.rst:104 2a3f53b70cb14d1cb4a1f4da0d4aa201
#, fuzzy
msgid "Fig.: Start flashing process"
msgstr "图：开始闪烁过程"

#: ../../procedure/programming.rst:106 6a4fbb5d7bc04c95b79c502a5ae568a4
#, fuzzy
msgid ""
"Start the installation process by selecting \"INSTALL XXX FIRMWARE.\" A "
"message will appear after the transfer is successful."
msgstr "选择“安装 XXX 固件”开始安装过程。传输成功后将出现一条消息。"

#: ../../procedure/programming.rst:111 f18bc117201e41dcbbedb8e5bdeb02a5
#, fuzzy
msgid "Fig.: Transferring the firmware"
msgstr "图：传输固件"

#: ../../procedure/programming.rst:114 c7c445fbc70d4f89ad016be89f029b4a
#, fuzzy
msgid "50%"
msgstr "50%"

#: ../../procedure/programming.rst:116 b3f779098a54489da80ca478baa6be85
#, fuzzy
msgid "Fig.: Installation complete"
msgstr "图：安装完成"

#: ../../procedure/programming.rst:118 db8f4541639a48bb8c2b8dd51bcf9d35
#, fuzzy
msgid "**6. Starting Yachta PCB**"
msgstr "**6. 启动 Yachta PCB**"

#: ../../procedure/programming.rst:119 1ec269ba238f4fd39c2e4ef9ea0d6bb0
#, fuzzy
msgid ""
"Power off and then power on with the white button. The firmware starts. "
"After a short time, the LED on the microcontroller board (U2) should light "
"up."
msgstr "关闭电源，然后按下白色按钮打开电源。固件启动。片刻之后，微控制器板（U2）上的 LED 灯应该会亮起。"

#: ../../procedure/programming.rst:121 b26fd549a6a94cbea0db6c90bd88b8da
#, fuzzy
msgid "**7. Check PCB current with running firmware (current < 35 mA)**"
msgstr "**7. 使用运行固件检查 PCB 电流（电流 < 35 mA）**"

#: ../../procedure/programming.rst:123 e530ac551a60455d8520ed6b5a69d1d5
#, fuzzy
msgid "**8. Automatic WiFi login in MyBoat**"
msgstr "**8. MyBoat 中的自动 WiFi 登录**"

#: ../../procedure/programming.rst:124 285bfa1ebfa54eb0b20a16ecb4091acf
#, fuzzy
msgid ""
"LED goes out after approx. 5 seconds (PCB has logged into the MyBoat WiFi "
"network)"
msgstr "LED 约 5 秒后熄灭（PCB 已登录 MyBoat WiFi 网络）"

#: ../../procedure/programming.rst:127 8667fcb6962f4f689a22bc5d2e875c19
#, fuzzy
msgid "Acceptance"
msgstr "验收"

#: ../../procedure/programming.rst:129 ab78328d5d4b4706a7e2d47246732584
#, fuzzy
msgid "Connection with programming adapter okay"
msgstr "与编程适配器连接正常"

#: ../../procedure/programming.rst:130 2a6e8512b74b48d3acf6420b48d27d04
#, fuzzy
msgid "Flashing firmware okay (max. 3 flash cycles by flash problems)"
msgstr "固件闪烁正常（由于闪烁问题，最多闪烁 3 个周期）"

#: ../../procedure/programming.rst:131 7fe9330292f84d13b19c9a8474fc5d3c
#, fuzzy
msgid "Current < 35 mA"
msgstr "电流 < 35 mA"

#: ../../procedure/programming.rst:132 484a28cd8c74466e89455ba3c6d462ae
#, fuzzy
msgid "LED on after reboot (search for known WiFi networks)"
msgstr "重启后 LED 亮起（搜索已知的 WiFi 网络）"

#: ../../procedure/programming.rst:133 8baff470b70243deaacda4542c28ab1d
#, fuzzy
msgid "LED off (connected to known WiFi network)"
msgstr "LED 熄灭（已连接到已知 WiFi 网络）"

#~ msgid "For the flashing process you need the following things:"
#~ msgstr "对于闪烁过程，您需要以下内容："

#~ msgid "USB programmer bracket"
#~ msgstr "USB编程器支架"

#~ msgid "**2. Start Flashtool**"
#~ msgstr "**2. 启动 Flashtool**"

#~ msgid "**6. Automatic WiFi login in MyBoat (LED off)"
#~ msgstr "**6. MyBoat 中的自动 WiFi 登录（LED 熄灭）"

#~ msgid "**1. Yachta PCB put into flash mode**"
#~ msgstr "**1. Yachta PCB 进入闪存模式**"
